淫 賤 嘅 英 文 係 咩 ？

想撩吓個鬼妹intern

lewd

Lust

Yam chin

horny
kinky
slutty

Jinny

easy

shiga

China

you

Hamsup

money

Slut

等俾鬼妹投訴你性騷擾

淫賤不能移 Never can cure voluptuary

chicken

You

Hong Kong girl is easy

Obscenity

Bitch

bitch

hey bitch i wanna chase you